有無人去過塞班島呀

睇過下人地d遊記主要都係想玩下水上活動、潛下水嗰d
有無巴絲去過？
有咩值得推介？冷門都得

利申：應該會租車，黎緊4月去